Black Friday 有無MacBook offer?

B H比人買晒

?

有，2016 版15寸Pro

Amazon ?

Oh BH之外好似冇了

有無link? 係唔係要經集運？

Best Buy 仲有，但唔知ban 唔ban 集運（我有美國地址所以ban 都唔係問題），如果你香港識人讀/讀過大學不如下年9月尾10月先買啦